要記住，前線唔係Condom，不分化不割蓆

五大訴求入面，我地要求釋放被捕義士
就算有前線比黑警拘捕左都好，請唔好擔心
繼續我無野講，搵律師
政府一日唔回應五大訴求，抗爭一日唔會完
你地拉我地前線，只會激發更多既前線
你地以為拉左義士我地就會驚？
我地只會堅持到底，無一個義士係condom
我地唔會放棄抗爭，我地唔會放棄比人拉左既義士
呢個係我地既立場，係底線
所以前線唔洗擔心，我地係唔會放棄任何一個人
直至政府回應五大訴求
直至一日我地可以除底口罩面罩攬住一齊喊

立即回應五大訴求，釋放所有被捕人士
IF WE BURN, YOU BURN WITH US
光復香港，時代革命

push

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

前線每行兩步
和理非行前一步

香港獨立
民族自強

推

大家唔好再開post或屌或問或指輝，要都等撒哂人先

而且前線有前線決定，每個決定都係剎那間做決定，我地插唔到咀

我地可以幫嘅係幫手推返啲有用有資訊嘅上去
巴絲係前線無咁多時間check嘢搵嘢，推上去可以令佢地係熱門一搵就搵到，你地都見速龍幾快，多啲資料佢地先唔會做錯決定

如果有地圖po請推，電視係一睇就睇到好多好多，但前線睇唔到電視完全無機會收到最新消息，完全唔知狗點安排（希望有巴絲可以以直播嘅資訊整地圖，好似元朗咁）

另跪求文宣整合

612基金介紹嘅醫療團體

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

抗爭者唔怕身體受傷，但怕坐監有案底，不過我地可以令義士連有案底都冇咁驚

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

醫生：發夢被捕時不要上警車

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

[初心]希望大家仲記得呢八個字 兄弟爬山 各自努力

Push

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

要推到比前線見到

不分化不割蓆

728遮打花園現場 (3)

上環今日一仗係硬仗，希望各位給予無條件支持同時理性討論改善方向

永不割席